咁多間銀行入面，東亞都算戇鳩

成撚日亂鳩咁改個系統，ebanking 成柒日錯密碼login 唔到

選擇用東亞會唔會更戇鳩

執7咗佢啦 西亞銀行